Lecturer Freeride Lecturer

開sem第一堂就大大聲話攞第二個lecturer D materials 用，成兩個鐘都鳩up自己學歷，之後完全唔識講人哋個powerpoint，唯有早一個鐘放我哋 家陣好撚驚

Drop

繼續

佢明示緊佢本身唔係教呢科

係 佢都有講